點樣知一個人其實鍾唔鍾意你

如題
非暗戀
已經一齊左但越拍越覺得唔對路
成日都冇安全感
就算佢話鍾意我
但個心又覺得唔係
有冇人可以答下我

鍾意得你嘅你會feel到
你問得呢條問題 心入面都知咩環境

女人直覺好準
Follow your heart

我同過佢講我覺得有問題既野
但係佢又覺得好似冇問題
係我諗多左
我唔知係佢拍拖真係咁樣
定係佢可以說服自己到連自己都呃埋

有冇野分享下
我好希望係我諗多

對方係男定女？

男呀

講真 對方係咪鍾意自己點會feel唔到
多數覺得有野 就真係有野。

我都明既
決定同佢講清楚

我會feel到對方唔同左 明明唔應該係咁
最後發現係唔夠鐘意